各位小心! 深圳有武警stand by

爸爸公司係同中聯辦有聯繫
中聯辦琴日已經開會商討對策
如果發生暴動
深圳就會派武警清場

麻煩各位手足小心
我們一個都不能少🙏🏻🙏🏻🙏🏻

快

關我撚事

出黎啦 話之你咩鳩武警解放軍
係香港人既今日就企出黎！

行開啦，係就快
咪靠嚇

依家唔係驚你出解放軍
係驚你唔出呀
係就快

bye

快少少入黎香港啦

快啦 講

講足2個月啦

又識人咁巴閉

暴動2字警犬話係就係，關我地撚事

坦克車落嚟買奶粉

說好的十分鐘呢

求下解放軍過黎啦

Show blocked user

No source

Fake news

Fuck u

Bye

哦!

Sir this way

不推文回覆 完全封鎖

你老豆幾撚時死全家 ?

有註港部隊
唔洗深圳 88

Quick la diu

驚佢唔敢出

黑警無權進入私人地方！請廣傳